BMW 3 Series汽車界最高術語

上代寶馬3系出生時SUV熱潮才剛升溫，到了今代不少房車粉絲已經嫌房車這間房不夠好用，新款憑甚麼把車友們的眼光由X1到X7拉回傳統制式身上？就是一個汽車界最高的術語。

試完車之後，車廠工程師問我意見。好了，既然主動問到，自投羅網，我就不客氣照直講。我答：「樣樣都有進步，只是同上代分別不算天與地。可以用演化去形容，卻非大幅進化。」相信不單止我，同場大部分傳媒若要用10秒總結，都會吐出類似的對白，那位車廠朋友應該以為我們集體夾好口供。

這篇文章最終如果出現三百次「好少少」和「差不多」，卻只有三兩次「差好遠」或「完全估不到」，大家可別怪我，因為這正是今代寶馬3系的命運。工程師聽到我講就這樣回應：「不單止3系，Porsche 911和Volkswagen Golf所面對的也是一樣，成功的車系往往如此。」這樣說來，今期Chris Harris和上期同事Edmond Lau筆下的911，也提過新911在網友眼中的反應——歌路一貫，新舊難辨。

垃圾講嚟講去等於冇講過

TG打手又黎copy&paste完就無野講

真係日撚日幫hktg賣廣告
仲要條link唔話你知係tg

用bitly 有錢收

adfly先有錢收

以前Menclub 肥John過左Live 少左好多車片睇